一句到尾 明將定金太朗

明將
金太朗